====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par leur importance autant que par la fonction qui leur est assignée , les centres de villes nouvelles devront offrir une grande variété de services .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

